想問廣州有咩好玩？

因為下個月想去個短旅行
想知廣州有咩好玩同好食，大概留3日左右

大路咪上下九北京路，好多野好食

銀記腸粉(加蛋), 雲吞麵

飲茶就紅米腸，蝦餃燒賣，食完你會覺香港d有幾垃圾

去西關東山尋覓下粵國起源 拜下祖先南越王

睇個post名以為又係咸濕野想入黎屌你

荔枝灣涌

係youtube search品城記

食完之後 唔會再想係香港食野

食 : 石牌東路- 亞強家酸菜魚/野火燒
商場 : 正佳商場/太古匯/匯地廣場
行街 : 北京路/上下九 (其實同東門差唔多)
景點 : 廣州塔